有冇邊隻二鍋頭係黃?

你比錢我
我蒸比你

我屙嗰隻